梁福元被建制派完美𠝹死

岩岩好
抵啊

精彩

笑撚左 , 岩岩好

呀陳生會唔會俾人買起，有d擔心佢

可以經典票事例

唔好太開心住 未贏架

未點完先講 提下大家今次區選有咩意義同代價

好擔心二號

建議陳生以後唔好出街

靚 報屏山一票之仇

梁生

完美

正啊喂

但係我呢區都兩個互輸左俾民建聯

陳生買定棺材

沙田帝怡?

環保北都係鎅票比中國山偷雞連任

笑死

白鴿黨一向都有問題
我以前話過今生不投白鴿黨

sosad 沙田唯一一區輸咗

唔驚，條友係十八鄉村代表

柒

梁生都退休湊孫

有手足撐唔住，有冇人識會員 ‘逐風女神’？

抵死親眼見住梁福元車矖啲廢老入票站 結果咁都落選

好波

2號係精神民主黨

Diu nei. Perfect lmao

好爽

睇下 2 號個笑容 →

恭喜晒

豬隊友

小鳳姐

天意

笑左

笑死人咩

應該自己友黎
RIP

陳生白衣人何妖鄉黑，成日見到直播有佢帶藍衣

何生傳統鄉事派對立

藍絲會唔會獅鳥佢

感激陳生

二百刀手已經準備好畀陳生

精準

因為梁福元係舊鄉事派,係中共打擊對象黎.

可以例入教科書既案例

本身輸33票

聽日要去謝票

其實動員18乜料?

牛屎佬

大家係咪未發現廈村民主派贏左

721呀!白衫佬呀!

廈村居民有良知架!

自殺式𠝹票

仲有屯門掃管笏
全靠田二少同新民黨攬炒

笑唔落大白田都係咁樣自己友𠝹死左

屌計錯數
原來兩條柒頭加埋都唔夠白鴿多票

以後入去要簽visa

有鴻

天地有正氣

屌仲諗住輸緊

我等左幾個鍾諗住輸硬
係贏呀!!!!
一大把車落啲鄉黑度

可以疊埋心水, 返去種荔枝龍眼

真係估唔到 佢做左咁撚多年終於可以收吓皮

唔好界界聲咁難聽
根本冇建制派 本身投建制的人都唔會投佢

左派想攪鄉士喎，點解動唔到員，有陰毛

唔該哂建賤𠝹票🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

白衫：

以後有人唔識/ 唔知咩叫票
拎返依張圖出黎

原來睇人鎅票真係咁爽

陳生手足

陳生咩料,報稱獨立

約埋都無咁啱

抵撚死 做得好！

兩條友係咪要隻秋互屌

都話左退休湊孫 岩啦

擔心佢安全
要搬離元朗國

唉

鄉下佬又做condom

建制熱狗

好似砌圖咁啱啱好

抵撚死

高質

帝怡區，民主黨就界死咗另一個同盟

抵啦

陳有鴻同梁福元本身都唔岩傾
就算佢唔出黎選d人可能都投1攬抄 影響唔到賽果
點都好 都係柒

好開心

on9

仆街死啦陳展浚 你政治生涯玩撚完
我一世都記撚住你嚟狙擊

push

二號紅底，私怨𠝹票，真心只想梁福元輸，大家唔好擔心佢

冇fc發夢夢到
動元十八，社區改革
光復十八鄉，踢走鄉黑，真時代革命

花式𠝹票

Btw 我好想講呢位司徒兄好似少林足球入面個個
Do ti la~ do ti la

為咩利姐 鬼打鬼

Calculated

笑到仆街

連登發來賀電

congratulations

陳生擺明隱性手足

唔出黎界票咪無事囉 鄉下佬

冇為利架𠝹票個位，鄉黑其中一個大佬黎
純私怨焦土梁福元，兩父子一齊下馬
咩都發夢夢見

突發！陳生比車撞死左！有白衣人落嚟罵佢「反骨仔，出嚟行遲早要還」

但係沙田有個比民主派𠝹死左

沙田都有個

正！

立場寫廈村輸喎 邊個炒車

你都有今日喇

諗起日本一位好出名嘅首相

你地望下和富先，真係𠝹左1%就輸撚左

怪建制

選舉最緊要有神隊友

食屎啦死鄉下佬

自己𠝹死自己,本身應該夠票

屌

除咗沙田帝怡，仲有邊區係俾自己友界死？

以後靜靜地啦柒頭 做返鄉下佬咪好囉

陳有鴻手足

呢個擺明鬼

鬼打鬼

陳生係手足黎

區選一票不能少唔是講笑架

保民聯界建制㗎
郭偉強鐵票太多

笑撚死

屌 依個陳展浚擺明係鬼
幾年前做學民思潮比人踢左出黎

Wow

田二少太樂觀
換著以前應該可以中間路線冷手執熱煎堆
結果而家連佢自己個愉景都衰埋

今朝就走佐佬

好多人負評你，但冇人夠膽留言屌鳩你

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

等佢地鬼打鬼

屌你咪亂講啦

泛民都有個啦，劉青呀
其實又唔係比例代表制自己陣營無端端落嚟會出現𠝹票情況

大將軍！！！

屌你老母咩事呀！

睇清楚
果個保民聯黎
係佢地𠝹完自己友都贏

炒車wo ching
904票對千二票
立場個網虧虧地

絕殺！

實嬲死

笑死
反面未

阿陳生假假地都深涌村村長黎點會比人砍阿